LIHKG會唔會好似HKG+咁整個thisav播放器？

有冇得諗先

唔用ThisBrowser?

In -app播放方便啲呀麻，同埋個個browser 成日比人屌太多廣告